# Arduino-proyectos

Recopilación de proyectos de Arduino

## Codigos
servo-infrarojo.ino = Utiliza un control infrarojo mediante la codificacion nec para controlar los movimientos de uno o varios servomotores
